溝唔到女可否定義為殘障？

溝女係本能
同痾屎食飯一樣
幾年都學唔識就應該無乜機會會識

可以

連登應該好多殘障

可以，WHO講過係屬殘障，不過連燈仔信唔信就⋯⋯

可以，你好我想申請殘障津貼

Source

批咗最貴嗰隻，比你醫吓隻手

Bot

有兩蚊搭車我冇所謂

咁賺錢呢？算唔算本能？
做唔到老闆 = 殘障？
搵唔到年薪500萬=智障？

既然係殘障，咁可唔可以拎白卡？

賺錢係本能，同人類初初搵食物同資源一樣
完全搵唔到錢嘅人先係殘障
搵到錢做老闆係叻
正如你跑得慢，保特都唔會話過殘障
除非你行唔到

我安排下

有冇得申請白卡